立法會被示威者衝擊破壞，涉及金額七百億元?????

係我聽錯定點? 岩岩聽到電視話涉及七百億元，
而唔係話財會撥款七百億元延期??
真心希望係我聽錯，而唔係有人斷章取義。
岩岩即刻聽到老母講: 嘩，要用咁多錢.....
真係會誤會咗係維修費或者係延期開支
財會撥款延期包括公務員加薪
呢點係想引起公務員不滿
政府不斷強調各維修同涉及金額既意圖好明顯
就係想贏返民意!!!
你知D廢老隻耳唔多靈，就算電視無講錯，佢都地可能會聽錯。
佢地唔會上網，主要靠電視同落公園圍爐傳資訊，
我地之前既長輩圖有一定成效
唔好比佢停，呢段時間可以做文宣!!!
各單位唔好放軟手腳!!，
輿論戰依家先開始!!!

推

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

其實公務員WFC
儲錢姐

公務員加薪遲左通過，之後一樣會跟番日數補番之前舊錢，所以係對佢地冇影響

錯左請屌我，之前睇人分享係咁樣

建議未有真普選平息民憤前，不要進行維修。

立法會停會 盤點財會19項未完成項目 公務員或延遲加薪

你地睇下呢篇新聞既標題
如果唔睇內文 一定會認定遲加薪 少左糧
01 永遠係呢D時候真係做任務

你岩呀ching，但未必好多人知，政府都有好多低層職員，唔好話佢地丫，有時連登標題內文不符都有人信啦。

幫推

我係公務員，I dont care，為咗香港有真正民主法治，減10%人工完全無所謂。
所以我會用自己人工支持獨立記者、民調/社會研究

延遲加薪又唔係唔加 有咩好不滿
到時通過咗咪又係一次過補番哂由2019年4月開始既差額
幾個月夾埋個少少錢
比你攞去投資賺極咪又係一兩餐飯

我宣佈多一點，從宜家開始，我鎖定自己今年既人工，從今以後所有既加薪幅度全數捐出，直到香港脫離中共控制

老實講 唔係個個都好似你咁諗架嘛
同好多香港人講錢 就好似拎佢條命咁
尤其係事不關己果堆
佢地未必會反對你抗爭
但一講到錢就即刻同你開大片

七百萬人入面，只要有幾千個勇敢既年輕人，就可以攻入立法會
我有工作包袱，唔輕易可以上場支持佢地，只可以用其他方法。

無私既行為可以傳播開去，唔係所有人都講錢

公務員

香港加油！

明明可以唔係立法會開會都得
如果係明日大愚 就算棟立法會炸爛左 佢地都一定有辦法繼續開會

公務員表示寧願今年凍薪都想林鄭同佢班子落台

明顯就係想將件事扣連落拖慢香港發展
同拉布同理
講撚到d議案一定要通過咁
唔可以反對